遊戲可以代理、自由不行！台灣網銀與《劍俠情緣叁》中國原廠槓上

5月5日要關服，召集所有劍三老人，最後一個月喇，返黎睇大唐江山。
言論自由

幫樓主補個懶人包
好撚堅呢個代理

再睇下呢到apps台班中國毒撚

push
網銀有骨氣

課金玩家點？

網銀

呢隻game課金冇戰力提升

又係支那game

大家唔知仲記唔記得高登樓😂😂😂

估唔到依隻驚出名之日 正係佢完結之時

推

台灣人見到香港依家搞成咁都知咩事，
反而而家仲有香港人咩都唔理，真係好撚諷刺